\begin {frame}
	\subsection {Int\'er\^et de l'anti-aliasing}
		\begin{block}{Aliasing:}
			\`A cause de la limite du nombre de pixel de l'image. 
			
			Le bord de l'objet est souvent tr\`es mal dessin\'e : le bord n'est pas assez lisse, 
			et les points de discontinuit\'e sont visibles.
		\end{block} 
		\begin{figure}
			\includegraphics[height=5cm,width=\textwidth,keepaspectratio]{./images/NOSSAA.png}
			\includegraphics[height=5cm,width=\textwidth,keepaspectratio]{./images/SSAA16x.png}
			\caption {Comparaison entre l'image originale et l'image apr\`es le traitement de SSAA}
		\end{figure}
\end{frame}
\begin{frame}
	\subsection {R\'ealisation d'anti-aliasing avec SSAA:SuperSample AntiAliasing}
		\begin{block} {Les \'etapes pour SSAA16x}
		\begin {itemize}
			\item Faire le calcul sur une image 16 fois plus grande que l'image d'origine, que l'on note Im16
			\item Faire des calculs de moyenne pour Im16. 
			(Dans le projet nous avons pris la moyenne de 9 pixels autour du pixel)
			\item Compresser vers l'image not\'ee Im. $Im.(i,j) = Im16.(i \time 4,j \time 4)$
		\end {itemize}
		\end{block}
\end {frame}
